%@Titre:Antilles - Guyane -- 2008
On considère deux fonctions affines :
\[f(x)=\frac43x-3\qquad \mbox{et} \qquad g(x) = -x+6\]
Le plan est muni d'un repère orthonormé $(O, I, J)$, unité : 1~cm.
\begin{myenumerate}
\item Construire les représentations graphiques des fonctions $f$ et
  $g$.
\item Soit $K$ le point d'intersection de ces deux
  droites.\\Déterminer par le calcul les coordonnées du point $K$.
\end{myenumerate}